有無人可以幫下我

呢2,3個月以嚟 大大小小嘅遊行活動都有去
而自己屋企本身兩老都係深紅底藍絲
基本上佢地新聞會話拉哂佢地就啱又會笑
有時候真係頂唔順 好唔想聽到
5月尾我同佢地已經嘈得好勁
而6,7月我係忍佢地 唔出聲
日日鎖自己喺房 唔同任何人講嘢
已經因為咁樣同屋企人關係越來越差
我亦發現自己有啲情緒問題
以前情緒都有少少好容易激動
情緒起伏都好大好大
有時候去街都成日會有自殺念頭
以前都已經有過介手
依家會想跳樓跳鐵之類
我老母 開口埋口就暴徒咁樣
兩個星期前已經無乜同佢講嘢
連食飯都少 晚晚都唔想喺屋企
12點先翻屋企
我老母對我唔差 但係極度深紅
溝通不了 我可以點？
利申:二十頭學生

我都一樣。但唸唸下，我做乜為左藍絲喊發脾氣傷害自己。 有幾次差d失控屌人，每次要爆我就即刻分散注意力（打機畫畫跑步）。唔繼續唸落去就可以。唔好傷害自己，d裝收好d唔好被掉。

好辛苦屋企人就日日咁鬧
我就唔敢出聲 忍到就嚟情緒爆煲

一係比佢更紅更藍，一係唔出聲

我對同事都係咁

有冇得住hall之類？

我有搵過，有合租平台一個月三千左右。

小弟情況如同，
想話你知 you are not alone，
唔需要太在意啲廢老既想法！

已經唔出聲 但你聽到個心都會好嬲

bro

太貴啦食住樣樣都係錢